\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{26 июля, день / 26 июля, вечер / 24 июля, вечер} \\ \textsf{практикум}}

\fancyhead[C]{\textsf{9-1 / 9-2 / 9-3}}


\fancyhead[R]{\textsf{Беляков} \\ \textsf{Колебания}}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

\textbf{Цель эксперимента}:\\ Задача предназначена для закрепления материла по колебаниям, а также ознакомлению с использованием колебаний при решении экспериментальных задач. 

\textbf{Оборудование}:\\ Каучуковый мячик, краска, линейка (1 м), миллиметровка. 

\textbf{Задача}:\\ Измерить время соударения мяча с поверхностью при падении с высоты 1 метр.

\textbf{Рекомендации}:\\
	\begin{enumerate}
	\item Подберите краску, которая долго не застывает и легко смывается, а также оставляет след, если ею закрасить мячик (подойдет маркер для меловых досок)
	\item Эксперимент достаточно неточный, не удивляйтесь большим погрешностям и расхождениям с истинным значением.
	\end{enumerate}

\textbf{Решение}:\\
	\begin{enumerate}
	\item Закрасить мячик и бросить его с высоты 1 м. на миллиметровку.
	\item Посмотреть радиус оставленного им пятна. Высчитать из этого его сжатие.
	\item Зная скорость перед ударом и амплитуду, найти частоту колебаний. Половина периода и есть время удара.
	\end{enumerate}

\textbf{Разбалловка}:\\ Сказано, что это колебания – 1 балл\\
Методика – 3 балла\\
Измерения – 2 балла\\
Ответ - 2 балла\\
Погрешность - 2 балла

\textbf{Скан лучшего отчета}

\begin{figure}[h!]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.9]{parts/9/days/pics/24-26expB-1.pdf}
\end{figure}


\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.5]{parts/9/days/pics/24-26expB-2.pdf}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.5]{parts/9/days/pics/24-26expB-3.pdf}
\end{figure}
\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: